其實KFC有無推過隻限定雞係好味

如題
啱啱試撚左隻和風醬脆雞，首先條仆街拎漏咗包紫菜我返到屋企先知 ，咁無紫菜都算喇，屌你咬啖舊雞乜撚野味黎，最後我頂唔撚順唔撚食層皮就咁食肉。
仆街21800000 有無試過推啲人食既味

Push

無人認同？

和風雞真係好撚難食

次撚次都係大伏

擠芝士醬上去果隻幾好食

成日限定雞都係連一包野
但買親外賣都會比漏

覺得之前pizza雞幾正

已經唔係口味限唔限定嘅問題，佢啲雞乾過乾屍，調味料幾正都冇撚用

計我話佢啲雞全部都係垃圾

你應該問KFC有咩係好食

pizza雞同士林雞？

笑口甜脆雞

塊紫菜想點

啲葡撻幾正

越式牛油嗰隻ok

今期喱隻真係終極垃圾

和風好食喎
原味食一啖已經想掉

巴打平時食開咩

芝士同避風塘正

櫻花雞

櫻花

有隻蜜糖雞幾好食

好似無

真係無 食咁多限食都好難食 炸雞上面放粉

放粉還好 佢老味好中意放醬 食既時候層皮林撚哂

甜蜜蜜脆雞幾好食喎
幾時先出多次
Btw上次個韓風雞又係難食到仆街

好多年前出過一隻黑椒雞係好好食

其實拎老麥啲sharkshark粉黎撈有無得諗

最好食嘅限定雞咪係已經變左長期雞嘅狂野香燒雞

一樣閪啦 粉就食味精味
屌佢老母kfc真係on99辣味都未整得好搞咁多野
係外國食炸粉同調味都有少少唔同好好食

雞扒軍艦計唔計
好鐘意塊雞扒，塊皮咸咸地

pizza雞唔錯 唯一

kfc得燒雞好食

無一隻正過香燒

蜜糖脆雞

蜂蜜脆雞

燒雞最好食

仲有酸忌廉有冇人記得？
好似叫乜愛琴海脆雞？

避風塘

錫紙雞

呢隻幾好

北京雞卷

栗米片蜂蜜雞
kfc成撚日比漏野

希臘乳酪雞

燒雞

平時食開燒雞

一定係甜蜜蜜同咩名爐醬

幾年前隻泡菜雞幾好食 又甜又辣

好想佢出返Pizza雞...

真係好食 幾時再出返

蜜糖脆片雞幾好食
其次黑松露芝士醬

西西里雞 同 黑松露都正

記得好耐以前有個限定嘅係配蜜糖芥辣醬
唔係m記個隻
係會食到wasabi味
好撚好食

甜蜜蜜脆雞

依個真係正，不過好似淨係出過一次

入嚟都係想講甜蜜蜜脆雞
佢出嗰排食多咗kfc

好耐次前出過既青檸脆雞，自己落汁既

甜脆，薯片

得哩隻係正

鹽酥雞

試過幾次限定之後就唔再試，冇一次係好食

呢隻真係大伏,好撚難食

好耐之前有個蜂蜜味，然後面頭有啲脆脆地既燕麥嗰個幾好食呀
不過唔記得叫咩名啦

以前出過隻錫紙香草包雞，不是炸的，好正

冬陰功

避風塘黑椒
但係唔知點解除左第一次之外,之後再食就唔知點解食落會苦撚到仆街

得甜蜜蜜脆雞好食。其他餵狗都唔食！

pizza雞，蜂蜜可以一戰
和風真係難食到一個點

美極蒞既

次次都諗住叫m123，但見啲限定雞餐價錢差唔多，飯自動加大又多個萄撻，就會叫咗
成日都唔爭氣

冇 永遠都係燒雞最好食

同好

錫紙牛油雞正wo

櫻花雞出個排我個fd早午晚三餐kfc

有年聖誕出既蜂蜜炸雞好正

薯片嗰款薯脆雞
海南雞翼隻味都正 不過冇出過上下髀餐 淨係出過雞髀飯

錫紙雞

曾經係期間限定既狂惹香燒雞

泡菜芝士味 唔太記得個名

我第一次食KFC 炸雞係剝皮食

難食到PK

黑松露芝士味

黑椒脆雞... 避風塘脆雞... 有冇人識？

鹽穌雞

蜜糖

家鄉雞最好食

錫紙雞
唔知點解唔再出
明明幾年前我做pt嗰時見到啲整法都唔係好難

其實kfc 可唔可以 限定雞個套餐 出返個原味/巴辣香雞

嗱KFC咪撚話唔俾好路數你
出鹹蛋炸雞啦，包你分店啲員工做到屌老母

限定感覺似係賣唔出的放好耐的貨
改下包裝推出的垃圾

鹽酥

薯脆雞

熱浪雞

xo醬燒雞

係啲芝士醬好味姐

之前隻大阪燒脆雞好食
D鰹魚絲

新出和風醬脆雞真係食到屌老母
啲廣告賣到咁勁 以為好正
點知完全唔夾 食落仲要苦苦地 lur都lur唔切 一尻野扔左塊皮

Btw黑松露芝士真係唔差

大部份都好好食
今次和風係屬於少數

好多人投甜蜜蜜脆雞

X2，佢既皮真係幾香

話時話，係未所有限定雞都係炸雞？有無係限定性燒雞？

避風塘最好食

近年有個大阪燒味定咩, 幾劣但我覺得幾好食

以前細個個陣推出啲新雞（記得有蜜汁燒雞）好好食
每次一有新野出就好想試
而家，不了

我覺得好正

上次食普通雞 啲皮咸到頂唔順

檸辣脆雞

好似有啲沙律醬

櫻花雞幾好食

識食

黑松露雞好撚正喎

Ching 你認真
但我記得呢隻青檸味，食落好似食咗洗潔精落肚咁，伏到爆
都唔知整呢隻味嘅人係唔係麥當勞啲商業間諜黎

還我哈迪斯 ！
話時話，哈記D飯係咪得香港先有架？
如果响機場先有都好呀！仆入去都食下！

Kfc主要食葡撻

櫻花好撚難食wor

我覺得大多數都好食,特別係甜既,
有一年新年出過一隻好好食,對上果次隻醬都OK,
係今次呢個唔知做乜鳩

粟米片蜜糖脆雞

好好食 可唔可以出返 求下你啦

大阪燒嗰隻

食kfc淨係想食佢d限定雞 但近期d味都幾伏下

原味辣味不了

個人口味又唔鐘意食燒雞

所以都係首選蜜蜂算 起碼d雞係多汁又熱到出煙

重有個桃批

好多年前既檸辣脆雞世界第一

錫紙牛油焗雞

KFC 好多年前出過既錫紙烤雞系列好正
有次用蒜蓉同牛油焗、有次就係鹽焗雞
D汁滲埋入去雞肉度
好過好多用普通炸雞上面求其搽醬上去多多聲

趣浪雞！！

應該係鋪左碎既熱浪薯片拎去炸
上面鋪左d紅紅地色既粉
勁好食 好食到日日都想食
同埋勁快會賣晒

暫時試過幾隻 好少話好正
家鄉雞睇彩數 有啲分店好撚好食 有啲難食到食一啖唔想再食 唔知點解
辣雞不過不失
燒雞穩陣好味 但有時細隻到仆街
韓式雞 唔難食但唔會再試
Pizza雞 失望 重味精粉
前排芝士醬個隻 因為個醬好味所以配咩都好食
新呢隻和風雞 又係唔算難食但唔會再試 包紫菜

話時話 以前辣雞好似皮下面會有紅色辣粉同有少少辣味 而家好似變咗無味炸雞咁 連辣粉都慳返

我同你講 想當年pizza雞真係勁撚好食

可惜無再出

pizza雞係咪得外賣先有？？

皮好食 肉唔入味

燒雞由限定受歡迎到變正式常設喎

第一啖都仲話ok 第二啖開始真係不了 21800000最好味都係狂野香燒雞

櫻花雞！！！

壺物火鳥

pizza雞 同 避風塘
最撚好食，又真係辣辣地，普通辣雞根本唔辣
原味就真係俾狗食，食唔到辣既狗先被迫食

最撚記得幾年前嘅青檸雞
屌你老味聞落去同屋企枝洗潔精一樣味
食落隻味完全唔知佢想點

之前pizza雞超正
但第二次想食就冇左啦

避風塘同甜蜜蜜脆雞最好食
唔知係咪叫大板燒咪個隻都ok
btw所以韓式都垃圾

N年前出過唔係炸雞限定
用錫紙包住
無記錯係法式
味道唔錯

而家唔得
得塊皮有味

燒雞基本無伏

蜂蜜脆雞 XO醬脆雞 大阪燒脆雞

黑椒, 避風塘

pizza 雞好吃？ 你班人食屎嫁？

牛油錫紙雞

愛琴海脆雞

屌佢老尾我見到包紫菜真係笑左
點撚樣食？
全部限定雞都係喺皮上面加d調味料就算
d肉都係咁撚樣

寧願佢a2出返御三家+薯格+飯+葡撻

佢之後翻出過隻係變左落粉既，果隻係難食，以前係青檸汁，可能都有十年八載

芝士黑松露同韓式芝士最正

我見到佢放低包四洲紫菜落個盆已經知中撚咗伏
以後有限定都唔試，買番燒雞算

十次有一次好食

原味雞加芝士醬
大阪燒脆雞

真

空白期D餐仲正 又多野食

櫻花同蜜糖好似ok

錫紙雞世界第一
希望有生之年會復刻

南非世界盃好似有隻青檸雞
個個都話好難食
但係我覺得好正

食左飯未呀挫敗巴？

韓國果隻兩色醬ok

冇人講壼物火鳥？

Pizza 寶盒 出得一次就唔出

有隻燕麥麥糖雞幾好食

講過, 佢話無得轉

琴日食左個Ｍ3餐
唔知咩燒雞
幾好食

以前真係好食d 起碼辣雞真係辣

之前新年出咗隻鹽酥雞幾好食

pizza雞

勁難食

呢隻正

海車雞

早排黑松露嗰隻我好鍾意 勁香

鹽酥G幾正

去旅行見kfc根本冇咁19味

等緊佢再出返全雞套餐,2件辣雞+雞飯+雞粒+葡撻$42
抵食夾大件,而家個隻真係垃撚圾

仆你個街 上星期外賣和風雞冇紫菜嘅
明明幅圖有紫菜

甜蜜蜜同pizza雞最正 之後有隻希臘都唔錯

越式牛油雞同黑椒都好食

以前有隻係用錫紙包既雞好好食,唔記得叫咩名

檸辣脆雞
同燕麥蜜糖雞

除咗葡撻, 其他都是shit

十世之前出左隻青檸辣雞，好食到核爆

中式/港式/甜味全部差唔得去邊

pizza錫紙就top tier

過期臭雞都咁多人食

你真識食

蜂蜜脆雞，每逢聖誕節出，但上年好似轉左隻蜂蜜唔知加乜，即刻唔好食左

仲有個n年前出既北京烤卷都幾好食

蜂蜜脆雞好撚正
個次去食個時岩岩炸出黎
正到暈

睇住冰島入球精華嚟食
應該睇到漏精

甜蜜蜜脆雞同錫紙雞係最最最正
唔明點解唔出返
成日出埋D垃圾韓雞

幾年前出過Pizza雞
果排幾乎日日食

十幾年前出過一款蒜香炸雞好好味

收到風kfc啲人mon緊post
凖備食返

今次係好廢

記得越南牛油雞好好味

大阪燒雞
有木魚絲果次好食

KFC新出嘅口味全部都係垃圾，以後都唔會再試
試過櫻花味，甜甜地鹹鹹地難食到仆街
唔知乜撚嘢黑松露，屌你老味根本就係煤氣味
到而家仆街乜撚嘢和風味，見你咁多宣傳，咁咪試吓囉，仆你個街咁都冇分別，得紫菜好味

結論以後淨係食燒雞

PIZZA 雞塊

記得好多年前有個錫紙包嘅蒜蓉雞 幾正

袖子 唔係唔好食但同蜜糖脆雞冇得比...